觀塘線陸續開番！！！觀塘線要人！！

荃灣線手足請轉到觀塘線！
觀塘陸續開番！！！觀塘線要人！！

拉

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

1/10

2/10

死暴徒快0的屌我！唔好阻我做奴隸

唔應該戀戰
聽日又要返過工

3/10

4/10

幾時有開？

推

12:00

會有老闆叫人返下午架

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

塞塞塞塞塞

上班時間過左，一係去中環，或者去中大

DKLM 公司叫下晝要返

留力聽朝再搞好過啦

一來一回，做得一兩個鐘野咪豪比佢
有番少量交通都係好事，睇下有冇機會幫中大手足補給番

手足保重
要罷工嘅都已經罷
要返工嘅都已經返
由得港鐵自己攪吧
話唔到訊號問題自己停呢

推呀

做野呀手足們

同意
唔好戀戰
留力

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

夠皮啦，落中環/cu 啦

Push

中環/中大/開花先係重點
但尊重前線決定

岩 我而家就係屋企on99等運到又無車..

觀塘綫已經廢咗，左右兩邊都過唔到海，東鐵都轉唔到

返到工又點, 放工又要唔知幾多個鐘

去食d野先啦

去中環啦 手足